今日係longd第一日

同女朋友啱啱一齊咗一個月都唔夠就要longd，依家個感覺真係生不如死
有無巴絲可以講解下呢段時間可以點捱過，要差不多五個月之後先可以再見到佢

帽事嘅

我未撚見過成功例子

On9

long d緊第4個月 返過去2次 下次再返就6月

分手la

我都係一齊左一個月，今日都係第一日

日日keep住傾下電話 FaceTime

五個月其實好快過 keep住每日傾電話
得閒影下相sd畀佢 例如食咩 做緊咩 之類

但係long埋呢五個月就完，之後唔洗再走喇喎 唔係咁都捱唔過下話...

巴打加油呀

澳洲？

我仲有幾年

我都係咁同女友講，但係我琴晚搭緊飛機個陣佢send咗幾百個message嚟話好掛住，我就知呢幾月唔易過

係呀

識一個FD LONGD 好似4年
番黎冇耐散佐
對得少唔知D衰野
一耐佐

我由上年8月開始long d
10月返左一次 留左一個禮拜
12月返左一次 留左兩個月
黎緊都要6月先可以再返

日日keep住傾whatsapp 傾電話 facetime snapchat
最重要係真係愛對方 我覺得同女朋友感情其實一路係越黎越好 見面會更加珍惜對方

最難過既都係唔可以成日見到對方
不過我同女朋友大家都有共識當對方係結婚對象
捱到我畢業就可以成世都每日痴埋一齊
我愛你 女朋友

long 左八年 一直都無咩大事 準備結婚一齊住

初頭嗰一個月係好唔捨得
盡量覆傳覆得密啲 唔好畀佢覺得自己一個人

放手啦
你唔帽佢 佢都會帽你
就算冇帽你 都會因為淡而散
我就係例子子

放心啦 過一排就變左無咩所謂 到時都係要睇定力同有幾愛對方。。唔係話一開始覆密D無用 但到中期一定會係咁

你又唔係long d七年憑乜喊苦喊忽

我都longd 緊 你加油呀
香港VS邊度？ 時差幾耐呢樣野都好重要
唔一定日日facetime嘅
大家都各有野做 夾下幾時有common time啦
但點都要約好定期咁傾計 eg一星期幾次

我同另一半有時會因為太掛住 而嘈
但每次嘈完冷靜返 都會覺得好白痴
對方其實冇咩錯 所以要體諒對方都好忙
有時會同佢一齊玩online嘅mobile game
感覺會親切d 好似一齊係隔離玩咁
慢慢磨合啦 總會搵到個long d方法

加油, 一樣係澳洲long d，齊開學。
一齊左半年，一樣係上學期開始每日打電話，感情好好，但佢成日掛住我偷喊，女仔情緒真係好難搞掂，但係講真係一段關係，大家心裡面有大家先係真，你等時打工都係咁忙架啦。